Solomon Yue: 香港手足不能忽視平民的福祉. 一定要團結.

共和黨Solomon Yue:

- 有人指"投建制背後的邏輯是使香港情況更差更易得到美國制裁", 這在道德上是不可接受的.
- 香港手足一定要關心平民的民生和福祉.
- 香港抗爭所爭取自由, 公平與公義, 應是為所有香港人而爭取.
- 這才可幫助香港抗爭獲更多支持.

- 我一直說了很多次: 中共不被擊敗, 香港人不會享有真正的民主自由.
- 香港人要享有真正的民主自由, 只有一個出路: 我們一起擊敗中共.

- 美國共和黨都與美國民主黨合作力推《香港人權與民主法案》.
- 香港人一定要團結. 一定要跟中共的敵人合作.
- 香港反共陣營不能再自我分化.

Solomon Yue可以阻止香港分化的日子已不多, 因為有國安法.

Solomon Yue: 無泛民係美國度叫人唔好攬炒香港

所羅門真係勁好脾氣

好有心兼有耐性.

敵人只有一個 中共
Not 熱狗 泛民

熱狗下一步會唔會鬥Solomon

呢d先係政治家風範
唔通屌票屌到2047咩

其實係

如果有人唔肯合作
都係要將最大心力擺係擊敗中共, 而唔係將最大心力擺係擊敗唔願合作的人.

有人指"投建制背後的邏輯是使香港情況更差更易得到美國制裁"

屌你白兵同熱狗

票投建制，根本就幫建制制造民意

已經鬥緊

我聽阿姨講都唔撚聽佢講
跟本一堆勢力利益基礎都唔一樣

唔通黎多獲國共合作2.0

push

香港泛民團結先得架大佬....

佢真係好耐性

講出嚟都唔怕比人笑

香港人要享有真正的民主自由, 只有一個出路: 我們一起擊敗中共

定律黎 好多泛民同香港人都知 只係覺得中共太勁 放棄呢個選項

同熱狗班垃圾比高幾多

有耐性心水清理性睇大局

真係痴撚線，咁都俾佢諗到
究竟可以有幾多藉口投白票投建制呢
所羅門真係跟得好足，我第一次聽到呢個藉口

所羅門應該知班熱狗係咩料

唔擊敗佢就算獨立都要日日驚食子彈飛彈偷渡黨員一鳩樣

推上熱門

推

佢仲咁好耐性覆熱狗

好有心

不分化

共匪先會鬥美國政客

教仔咁教

熱狗攻擊泛民不遺餘力

對抗中共唔係佢主要目標

因為熱狗覺得佢地係監察泛民

所羅門真係好有耐性同熱心去教導我地香港人點同中共抗爭

right

鬥得泛民就必然會鬥埋美國人，熱狗為私怨真係乜都做得出

向所有熱狗的最後通牒

以前有得賴特首 政府 但今日無得避 團結吧

PUSH

加油要團結 打敗中共

呢個時候仲批鬥泛民既一定係五毛分化L

你唔好忘記所羅門係識聽識睇中文㗎 我哋講過嘅嘢佢都知道

Pish

都係黃毓民時代嘅過氣社運友， 自己套永續基本法理論冇人buy就屌哂全世界

佢真係人地鳩up下都會解釋

咁邊個監察熱狗先？

真係識玩 Twitter 嘅
會出自己內容、會去唔同地方留言
會知咩時候要@邊個，咩時候唔洗

由朝到晚圍住佢轉嗰班，唔敢話全部，好多都
一係新手唔知 twitter 線有咩可以做，
一係玩咗咁耐冇上進過、冇心學嘢冇心進步，
一係覺得有共和黨高層覆自己好威威。

簡單講心智未成熟啦
搞到所羅門好似湊細路咁

共同敵人: 中共

我愛所羅門

推
次次都循循善誘

熱狗真係on99

佢真係好似爸爸教仔咁教

美國制裁唔係你投晒建制
係要你投晒非建制 然後被DQ

cctoy: 所羅門收中共錢，同販民一齊賣港

契爺

Push

Solomon都已經講到出曬面，我地唔可以再成盤散沙咁

係

之班熱狗當正佢係契爺講咩都當聖旨
依家又要反契爺

真係好有耐性

"香港手足一定要關心平民的民生和福祉"

講得呢句，即係唔洗制裁啦，ok，我真真正正放棄，正式做花生友.
勞心勞力左咁耐，最終都係要用左膠方式抗爭
建議美國唔好再加中國關稅，影響平民

樓主最撚中意分化比人直線抽擊

首先，你要叫泛民班仆街唔好亂嚟
我哋底線好簡單，泛民唔使下跪話當年入中聯辦好對我哋唔住，只要唔再好做啲咩有險可守、唔支持制裁、同葉瘤去旅行、投訴唔招呼支那客係歧視呢啲濕鳩嘢嚟直接sabotage我哋嘅努力就OK
偏偏有班人硬係中意咁做，而我哋要硬食個後果，搞清楚我哋係受緊泛民其害
如果泛民百屌成才咁都好啲，但最老嗰班係真係唔撚化，NCM Yue得閒叫受害者唔好屌人，不如叫泛民唔好拖後腿

👈🏻

我點分化法？

究竟有幾唔知醜先可以攤曬牌俾人睇自己啲小學雞私怨內鬥

比泛民打手歪曲到Solomon撐泛民姐

人地係撐民意，而家香港除左泛民外跟本無民意代表，就算點樣屌都無辦法短期內擊倒，何況泛民仲有龐大資源可以運用。所以叫大家group up

你估美國咁大間領事館唔知泛民D人成日轉呔投共咩，大大個湯渣係到

人地仲有叫大家work with enemy's enemy，姐係泛民都係enemy

佢地根本就係共匪B隊

其實而家已經中共治港, 仲有票投咩？

所以佢叫人 grow up

你冇投建制，但係最後中共DQ泛民，係中共仆街

但係你主動投建制，係俾左認受性中共，自願接受人大式議會

笑死
人地見左你熱血公民未呀? 陳雲飛去見彭斯未?

即係唔好攬炒？

真係好多謝佢

好嬲喎，泛登仔
點睇美國國務院自己攪64晚會呀

爸爸

唔係
但香港手足唔應該心諗“令港豬受難“作為目標

屌死泛民

係
就算D唔入流意見揾佢佢都好清楚解釋點解不可為
等佢地唔好再發大

好多港豬覺得擊敗咗都要死傷眾多、代價好大
隨時冇命享

分化撚又扮睇唔到？

佢地係咁 唔跟佢地個套都係鬼

大阪果次有

已經話左Pence係暗共

大家俾多d 感謝佢
禮多人不怪

咁飯民賣港果時點計佢地賣港就唔好分化定係屌佢地1，2句就叫分化

所羅門話泛民係美國無賣港

點都要掙紮下嘅 個目標都係想撕爛支那塊面皮啫
其實而家支那面皮已經爛曬咁濟 跟住落嚟都係睇外國會唔會做嘢 咁本地線咪投埋佢囉
反正而家有35我地又show到俾西方睇 冇35+又可以話係支那搞鬼

啱
只有毀滅中共一條路。

鬥緊啦.....

話佢係共和黨人，但心繁美國民主黨

係外國話香港法治未死，唔好制裁香港又真係唔算賣港既
不過賣左班抗爭者

- 有人指"投建制背後的邏輯是使香港情況更差更易得到美國制裁", 這在道德上是不可接受的.

5毛諗啲藉口真係好撚牽強 每次睇返都忍唔住笑

所羅門正係話：泛民係美國無叫唔好制裁香港。

所羅門都唔信？

一定要炒撚到支共收皮先至可以贏！

香港人唔應該大台化同盲撐任何人，應該自己睇下飯民做左咩再判斷

事實上，所羅門幾時有呃過香港人?

唔好大台化同有冇呃人有咩關係，幾時有話佢呃人？

阿姨同NCM講概野無矛盾
NCM 講既係香港走波蘭華里沙團結工會路線
香港出現一個大怪物, 能夠整合勇武派泛民同黃商界
呢班人有話語權, 政府唔接觸呢班人就唔能夠施行政令
團結工會係美國backup 下, 又提供到便利
就可以吸引經民聯等一部份人做動搖份子
倒向團結工會/黃色陣營概一邊
呢個情況就正如阿姨講

波羅的海三國和高加索三國在蘇聯解體前的最後兩年，人民陣線獲得了類似的地位。共產主義者的歌舞伎表演堅持到最後一刻，然而他們的腳下早已變成了流沙。

當然共產黨都不是省油的燈
佢唔會唔知美國想玩咩, 因為佢老豆都衰左係呢招手上
所以佢都做左D野去應對
未必預防到, 但最少拖延到時間
E.G. 選舉DQ, 區選訂定團結工會基礎, 而立會就係整合勢力概過程
然而只要共產黨係立法會做扭曲操作, 破壞到呢個整合平台
只要整合唔成功, 團結工會就唔會出到生/遲D出

國安法係另一層做法
香港人都係生於呢個地方
不能確定港共相關官員能忠心至至
國安法一係加強對香港各行各業概控制
二係為輸送支那人取代香港人做準備
三係為文革化做準備, 官式行業取代港人都唔夠
最終都係要文革方式清洗
執行者就係何妖等人
於民間執行捉鬼打黃反獨概行動
再於上方派駐POPO執行暴力行動, 補足番文革份子概不足

所以所羅門話泛民係美國無叫停制裁香港，應該係事實。佢無理由呃香港人。

佢上星期話Trump會取消香港特殊地位，結果都係無呃人。

笑了 華人千年黎都係最唔團結既一個民族黎

佢個出發點可能係唔想港人分化先咁講，
再講有冇出賣港人睇佢地係香港做過咩講過咩大家心中有數

[補番少少野]
阿姨同NCM講概野無矛盾
NCM 講既係香港走波蘭華里沙團結工會路線
香港出現一個大怪物, 能夠整合勇武派泛民同黃商界
呢班人有話語權, 政府唔接觸呢班人就唔能夠施行政令
團結工會係美國backup 下, 又提供到便利
就可以吸引經民聯等一部份人做動搖份子
倒向團結工會/黃色陣營概一邊
呢個情況就正如阿姨講
波羅的海三國和高加索三國在蘇聯解體前的最後兩年，人民陣線獲得了類似的地位。共產主義者的歌舞伎表演堅持到最後一刻，然而他們的腳下早已變成了流沙。
當然共產黨都不是省油的燈
佢唔會唔知美國想玩咩, 因為佢老豆都衰左係呢招手上
所以佢都做左D野去應對
未必預防到, 但最少拖延到時間
E.G. 選舉DQ, 區選訂定團結工會基礎, 而立會就係整合勢力概過程
然而只要共產黨係立法會做扭曲操作, 破壞到呢個整合平台
只要整合唔成功, 團結工會就唔會出到生/遲D出

國安法係另一層做法
香港人都係生於呢個地方
不能確定港共相關官員能忠心至至
國安法一係加強對香港各行各業概控制
二係為輸送支那人取代香港人做準備
股市HKEX 就係其中一環
三係為文革化做準備, 官式行業取代港人都唔夠
最終都係要文革方式清洗
執行者就係何妖等人
於民間執行捉鬼打黃反獨概行動
再於上方派駐POPO執行暴力行動, 補足番文革份子概不足

美國到宜家未對港出手
就係一個最重要概角色 : 團結工會仲未出現
黃色經濟圈曾經被視為團結工會概前身
可恨係時間不足
香港概美好日子剩餘不多
好可能係個BB 出生前
就已經玩完

阿姨個講法係呢個時間不足概情況下
不如自行自組好過
當然NCM 會唔會唔知時間問題
佢都應該心中有數

華老母